Buenos días junto con saludar y esperando que se encuentren bien.

Diagramas se encuentran al mismo nivel de carpeta que este readme.
Indicar que el proyecto se creo con el gradle, base de datos en memoria con H2 database, test spock framework.
El proyectos se desarrollo en eclipse y se ejecuto con sprintboot app una vez iniciado se puede acceder al servicio puerto 8081
se deja endpoint para consultar mediante postman

Metodo Post
http://localhost:8081/global/logic/rest/cliente-manager/crearUsuario

body Json: 
{
    "name": "Juan Rodriguez",
    "email": "juan1@rodriguez.org",
    "password": "Hunter22",
    "phones": [
        {
            "number": "1234567",
            "citycode": "1",
            "contrycode": "57"
        }
    ]
}